突發！！！playstation 5 現身！

好撚靚仔呀

如果係真又唔錯喎
其實最想睇幾錢

FC先啦垃圾

Fans made video

個樣無咩大變化wo

....唔係官方

連登仔智商真係好低⋯⋯

出細部d好過啦
又係要留3部機
把撚

都話係咁樣

知唔知咩叫開發機？

突你老母發咩

實厚

fan made

講還講唔好講老母好喎